一個疫苗 啲藍絲現曬形

個個即刻話自己好健康 唔洗打
唔係呀嘛 國貨都唔支持
健康唔健康都要打啦下話

口裡說愛國 但身體很誠實

『唔係唔支持啊，係警察比我地更有需要！
大家一齊讓比警察打先！』

藍絲=自撚私
今日先知？